【哲學JJ】當電車難題遇上其他哲學難題

應該WOW過，純粹覺得好好笑，想再分享。

全部內容都係轉載自好色龍的博客。
原Post

乜撚嘢

你不能確定電車、拉桿、人質是否真實存在
但「你在思考它們是否存在」這件事是真實存在

痴線

唔知點解越睇越覺得無聊
頭一兩張覺得ok
但之後就覺得好煩